求解答 short utilization 同 shares on loan 問題

咁我上Ortex 睇下GME short sell ratio

SHARES ON LOAN
Current
30.28m
7 days ago
48.00m
% Change
-36.92
咁樣睇最新空倉係平咗10M, 琴晚係40
咁但點解個ultilization rate 仲係100% 定本身我就理解錯 屌細力啲

自推一下
有萬幾蚊貨但當學下野
利申: stronghold

同埋其實係咪已經平咗大半空倉並唔係大部分人講既short sell ratio 仲係100% 以上

左邊果個咪SHORT RATIO LOR

果個係15號既reported data, 唔同既, 而最新係講shares on loan 已經係30M, 琴晚係40M, 7日前係48M

因為唔知話啲機構係可以定期report, 係唔需要每日report, 條文上嚟講

你呢個資料來源準唔準?

ortex我相信係準

shares on loan係有幾多股抵押左 準唔準有幾update我唔知